ich hatte eig vor da mal was komplett seperates zu machen ähnlich wie doodle aber mit automatischer terminfindung

d.h. du gibts ein "meeting  1h zwischen 12 und 18 wochentags mit <email>, <email2>" und das ding spuckt dir alle zeiten aus die diese leute im kalender freihaben

aber überlappend

und dann macht es ne poll draus wo jeder sortieren kann nach "wie sehr passt mir diese zeit"

dann wählt er den besten gemeinsamen nennner aus
